嚴防武漢肺炎蔓延 海洋公園迪士尼今起暫停開放

為防武漢肺炎疫情失控蔓延，香港海洋公園及迪士尼均公布，今日(26日)起暫停開放。

海洋公園表示，鑑於政府已把防疫應變級別提升至「緊急」水平，考慮到訪客及員工安全，海洋公園今起暫停開放，直至另行通告。如訪客持有於海洋公園售票處或官方網站購買之受影響日期標準門票、晚間入場門票/套票、學生門票或動物活動門票，請保留門票，作為日後由公園直接換票或退款之用。經由公園正式授權旅行社或售票平台購入之受影響門票，公園將協助提供相關換票或退票資料。

海洋公園指有關公園重新開放日期，以及換票及退票細則，將稍後於海洋公園官方網站公布，公園將緊密監察事件發展，配合政府的防疫工作及預防疾病在社區爆發之措施。

另外，迪士尼亦宣布即日起暫停開放，將視乎情況公布重開日期。

AIA

海洋公園中左咁奈依家先話停

屌你老母
約左女去迪迪尼
新年假無嘢玩

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

錢緊要啲

服務武漢（同胞）緊要啲

有員工爆咗
老鼠樂園酒店呢幾日有武漢人入住
仲要平行時空咁入嚟玩
唔怕死可以去

佢開唔怕入啊
反正條街周圍都係支那人
點知邊個係武漢
要中周圍都中得招

港豬hello

去爆房算啦。

未溝到